其實中國一開始就唔應該同蘋果整iphone，一切都係呢個悲劇開始

唔駛就唔會夜郎自大，以為自己高科技國家
點知原來自己乜柒零件都冇，軟件又唔得